外國手足都型過你班唔投票既柒頭港豬

加入公會就好撚型
票就唔撚投不如返大陸住
投個票洗死？

型，但tiktok 不了